金鐘開始多狗

地面狗未算多

地鐵站內太古廣場出口多狗

似係想今日 決一死戰

封左中環站, 大隊向金鐘方向散
跟住老屈你非法遊行, tear gas放題
痴撚線